美懲教人員用《Baby Shark》狂轟囚犯 被控虐待罪

邁爾斯向律師表示，這首兒歌只是他和畢拿之間的「一個玩笑」。不過，當地地方檢察官普拉特（David Prater）認為，三人以「殘忍或不人道」方式，合謀﹑故意及錯誤地對囚犯進行懲罰，而反覆播放這首兒歌，為正在遭受痛苦的囚犯帶來不適當的情感壓力。案件中，兩名囚犯曾在睡夢中、凌晨二時及三時，被拉進房間面壁罰站被《Baby Shark》狂轟。

香港: 合乎指引

港共笑左

超英超埋美

Donki高層係咪全部拉得

係因為凌晨訓覺俾人叫醒 罰企加播歌

仲有超市yuu 萬0新年播既新年歌

yuu同oishisuper呢??

Don Don Don
Donki
Don Don Donki

Yuu
oishi-super
donki
爭鮮